疫苗接種計劃好重要，所以...

...唔該你班長期病患者死遠D，唔好攪wor我。

呢個係我get到港共透過班「專家」講嘅意思。